96出世巴絲討論區(25) 1001 唔開post

又搶1001唔開post

唔怪得1001 都無人留言 原來個個唔想開po sorry大佬們

終於捱到星期四

then?

新po留名再深潛

就放假好興奮呀

好正

收工

唔做樓豬都俾人叫樓豬，證明形象已經定型
所以唔使吓吓都我開了

96出世巴絲吹水區

初代96 po係一日爆po

依家沒落

portal2 9蚊

J巴男朋友點睇

想試？ 我得喎

新人lm

早

又新post
我都無時間上黎睇

屌
蕉姐張bam圖呢
唔是要bam佢咩

bam埋你啊

po埋啲要洗眼嘅相 報警

話佢畫得差?

對唔住囉

無過畫得差 係條女

p5真係好好玩

早晨

你邊有時間玩

尋日先玩完黎
今日happy friday

哦
打陣機先

有冇帶埋返公司玩呀

早 傷心既一日，要開會，無得做廢青

扮工

你咁熱愛工作 唔緊要啦

我要做廢青王

諗緊lunch食乜好

岩岩先食早餐

咁悠閒

廢青係咁

我等食brunch

仲有兩個月就開學

你估我係企鵝咩

新人留名

Submit 文件要印幾百張色彩A4
係咪要搵植樹活動贖罪

下世做A4紙

下世做樹

都好

好過做人

可能仲有用過自己

起碼有人珍惜？

對地球有貢獻

咁應該好過依加

Lunch去左間舖想食蘿白糕 咖哩魚蛋 同 腸粉
但魚蛋同腸粉都無哂
結果lunch淨係食左三件蘿白糕

好肥

三件蘿白糕卡路里得好少
夜晚會諗住食返多少少
如果唔係就愈黎愈瘦

我唔食晚餐

空肚食早餐

食三餐都係空肚食早餐架啦

好得人驚 唔好再講

食多啲嘢啦
我都肥唔到

我都係

蘿蔔糕正

食到想吐，母親大大年年自己整

lunch自己炒咗個飯食

咪正囉 我都有親戚年年整一大底嚟 超好食 我一個人食到半底
但近兩年冇以前咁好食

肥死你，料落到足

怪盜團中出了叛徒

住家男

我啊嫲年年都整
我年年都幫佢磿蘿蔔絲
其實好攰

唔知仲可1食幾年呢

繼續養恐龍

好想搬出去自己住

錢錢錢錢 錢錢錢錢

香港D 樓連租都租唔起

同屋企人關係唔好定太逼定both?

Both

噉sad
清加油

打左兩張form就收工

被愛概率 如宇宙...

好似真係有offer，不過要等到下個星期中先知咩offer，無得做廢青了

有得做廢青唔好咩

無錢開飯啊

搵pt做住先囉

份工幾想做，估唔到3個月後又搵番我

送完件順手收工

想做就做啦

佢工作狂人嚟 熱愛工作㗎
廢青唔啱佢做㗎啦

一日三杯凍奶茶會唔會死

人唔作出犧牲就唔會得到任何收穫
腎者之石

又唔係三杯珍珠奶茶

早餐lunch tea 都出街食，一定有野飲跟
除左凍奶茶又冇野鐘意飲

珍珠傷身D?

大杯D囉

化學嘢掛

腎石先定糖尿先

兩樣一齊黎

又夜訓 肝都爆撚埋

買定棺材位差唔多架啦

骨灰位都突破天際呀香港人

識諗啲自己火化骨灰灑海啦

跳火山

執行李先
旅行有咩要帶

M巾 化妝棉

你女朋友會帶

仲有無

無得彈鐘架喎

帶人帶護照帶執兩套衫行得啦

執埋部相機去先

去邊啊

帶我走

去最美的風景是人既地方

帶埋我去 我又要睇靚仔靚女

我愛台妹，台妹愛我

台妹好似幾鐘意香港男仔

問過喺台灣留學嘅朋友，港男喺台灣係有巿場

佢地話香港男仔有風度

基於研究 好似係對得港女太多 做得太好

返埋聽日

台妹好多個都大波

仲要淫

放三日假

話說報左名去MSI個唔知咩打機活動，點知抽中左有得去

蕉姐又啱 ?

到遙遠的以後

唔係

你前度係香港人? 突然八卦下

咁係打咩
我估食雞！

好似係，聽說有雞食

你識唔識㗎
買完部機返嚟好似打唔到啲咩機㗎喎我記得

終於玩完個炸彈人活動 好爽

我知咩黎，真係有食得果D雞

Facebook 有post 可以睇下

屌！！！！！！！！
原來我睇錯嘢 今日係放假 玩唔到炸彈人

上返帝國到睇精華
玩8打仲要8隻白寶

點認

大陸仔

以後大陸仔係咪不了不了

咩event
睇下有冇得用皇帝特權去睇下先

真係不了

點解會揀

睇緊Netflix

同屋企人去 不了

會上報
留名睇比賽照

認真咩

btw 聽日一定單機無話題，淨係玩過手機食雞

你估下會唔會影下參加者

幾時去

都係講下笑 使唔使咁認真

過2日

幾好聽

係連登無人定點
F5 睇黎睇去都係咁既POST

25歲以上叫春post?
我見佢地一日推爆幾個

過多幾年我地可以JOIN

真係過得好快

人地係25歲以上單身女人post

今集produce48 奈子好正

未睇呀 諗住同fd睇 我有個fd為左應援 畫左一幅90frames動畫

你可以join 25歲以上單身男人

唔駛返學都咁早

要打工

搵得唔多但係又唔想用屋企太多錢

做7仔?

賣衫

幾好啊

做住攞sale經驗

係架

不過好撚悶就真

咪撚姐早晨

一早早咗啦

點解你地成日都咁得閒推

廢青嗎

返工

返埋今日放一星期

下星期去邊玩呀？

台灣

返工呀嘛

我8月都去台灣

台北去到唔太想再去

放假就無人

食台妹

識

有！

你唔係

1328 先早

起左身好耐，唔記得推post 姐

悶到傻成日冇野搵野做唔停得手

自己整亂啲衫又摺返

不停整亂啲貨再執返好

咁好笑嘅

自己整亂自己執嘢

冇野做嘛

幾點放工

準時7半

仲有排執喎你, 我都係睇陣書再訓覺

第一次抽獎環節，唔想中獎

直播食雞lag 機

食KFC雞+白切雞

唔開心？

大概所有男生都會有一個愛上十年的女生

又叫春?

像望見當時
懂得感動又何必
錯過你先知愛你。。

邊個屎忽鬼無野做 負評曬樓上

你唔講都唔知

笑左姐，btw我又真係無食過KFC雞

呢排啲po推得好快

好得閒

做乜個回覆變到咁醜

真係快咗 但上個post癲咗地快

KFC未食過

體弱多病+附近已經有間M記。無咩機會食KFC

好唔好食

過得去，食到落口。

咁呢年食多啲

不了，排隊排到2046

就嚟又放飯 食咩好呢

會咩 我屋企附近嗰間好冷清

燒雞世界第一

冇人有意見

吉野家

果邊係咪得日本朋友

都好 但附近冇

有香港同大陸朋友

咁你附近有咩

咁都好啲 無咁悶

會成日出街既得兩三個

我都好努力拓展緊我嘅圈子

唔敢識班同學 佢地好似成日私下講我咁

做自己啦 你想識佢地咪大膽少少囉

我本身都因為自己隻腳而自卑, 但其實唔需要自卑, 自己性格脾氣比人好都係因為隻腳, 依家會想識多少少人, 起碼有咩事都搵到人幫下

依加班有哂小圈子突然同佢地講野又好似好怪咁

好多都有 係冇吉記

咁咪食其他囉

咁係嘅 我中3留班 ,中4果陣都係咁, 識果啲又升哂上去有代溝, 同班嘅又有各自小圈子 , 我日日lunch食撈麵算

所以咪諗緊

好彩都仲有一兩個同我講到野

譚仔

果陣我好on9 覺得自己一個出去食又好柒 又唔敢問人話join食飯

我有時會想自己食食完訓陣

我果陣就係自己食毒撈 食自就做功課或者溫書 先有啲小聰明入到U

想食撈麵啊

好！

中學日日食 ,食到想嘔 ,食到勁瘦

依家我都迫自己social少少, 起碼有野都可以叫人幫下手。但係中大返學真係慘, 隻腳有事, 行山路又要睇住地下黎行, 但隻眼又盲, 成日差d俾車撞

外賣一份比我唔該

中大唔係有校車架咩我記得

你返嚟香港咪外比你

返香港就9衝去食啦使撚等你外賣

日撚日食添呀

晏就譚仔夜晚吉記

有校車都要行架師父
我係企半個鐘對腳已經開始痛 ,所以好q煩
行山路我始終平衡得無咁好, 睇到路面又睇唔切馬路有無車

辛苦哂

譚仔係正 , 不過好多油 唔知點解呢排好想戒油膩野同甜野, 本身都幾鐘意食甜品

譚仔國際化 見到nigga都食

係火車站成日撞到人, 俾水貨客Hi我

唔飲湯咪冇咁油好似係

快啲開返間東京分店啦係就

食得譚仔多數都嗌埋白肉或者豬耳 其實好油

我通常一碗雞肉小米就夠 食唔哂

你返黎一於去譚仔聚下

好啊組個譚仔團

咁唔嗌咪唔油

我食開炸醬牛丸麻辣小辣/中辣 小米再加口水汁豬耳 勉強食得哂

幾時開 丸龜都收咗

其實唔嗌小食, 跟米線啲餸好悶下

你比錢開咪幾個月後有

我食十小辣

比錢都要幾個月？

唔使搵地方請人裝修咩

好過食清湯 見到啲fd食清湯就炆
次次都講到佢哋嗌5小或者10小

我一開始都係清湯

開完啲大陸人會唔會嚟食呢

有機會架

我第一次食 食酸辣 辣撚到我仆街！！！！
比水仲係比熱水

其實點睇去譚仔食清湯

發達大計 籌旗？

覺得酸辣陣味好臭

夾一蚊比你

你地食埋啲咁既野

啱呀！！！！
之後淨係食麻辣

我由10小練到上大辣 不過大辣食完個胃會燒一陣 所以無咩事都唔會食

ok 我出五毫 其餘交比其他巴打

每位巴打一人比一蚊都可能開到

菊花爆裂啫 冇乜嘢

我有時十小都燒胃

咁你開post籌未 最多我夾兩蚊做大股東

渣ga？

我食辣野菊花無事, 係會胃酸倒流啫 , 各位要珍惜生命

你開啦我想食多過做股東

胃唔好

你太敏感 唔受得刺激

好易胃酸倒流

屌 食咗差唔多半碗 先發現比漏咗個餸
掛住吹水

我依家夜晚食韓燒果啲食得飽就會胃酸倒流

係咪掛住吹水食左唔知咋

一太夜食就會倒流

唔係啦 比返我了

你要食胃藥 唔係好易胃潰瘍果啲

好on9

最近早左食晚飯又唔食咁多就冇事了

推得快D

放假又唔蒲頭 返工又唔上水

返工上水架
無野做先上

你想做樓主?

自己留意住 你似係腸胃差果啲

譚仔
唔鍾意

都幾差下

細個都會咁
大個鳩食都無事

但蕉姐廿幾歲都無咁喎

都係*

你就廿幾！無三不成幾啊

做乜咁多人鍾意撚蕉姐

因為96post冇絲

我啱啱都諗緊會唔會俾你鬧

點知蕉姐都有棍

無撚佢 唔小心講錯野

long weekend so chill

我唔信真係一個絲都冇

96生親都係仔

18禁咖哩唔係絲咩

好囉咁 我心裏有棍唔緊要

本來無一物

Sorry大佬

我個外賣呢

海運緊 月尾應該到

幾點呀

講下早晨姐

仲要唔要 唔要我cut單

海運過到黎仲食得咩

你將就啲應該都仲食得嘅

笑左

食完應該可以運返過黎

運我條屍返黎

講d咁嘅野

死咗都仲返嚟香港 咁香愛港？

美斯

唔返香港點搵你報仇

0女鬼

嚇死你地

你又知我驚?

唔知架嚇下咪知

come on

唔關我事架

好熱

冇開冷氣咩今日

岩岩返到開左
出面就算係夜晚都熱到pk

都係要登機姐

玩到咁夜呀

c朗一齊

咁你係考邊年既dse

早抖大家

2016

星期日使唔使靜到咁

未起身啫

yoooo

我個外賣去到邊

釣魚台掛

又黎

想打撚死人咩

屌食食下早餐肚痛 衝緊返公司痾 希望唔好瀨

打撚死你

臭

舒服晒

起身食個飯 之後去機場先

屙爆公司個廁所未

玩得開心啲 帶個台妹返嚟見鄉親父老

我咁溫柔 點會呢

膠刀費事派

眠陣先 大家晚安

無人既

終於訓醒

訓到自然醒

笑咩

唔出街?

唔出！

點解

難得放假出咩街 出面熱過焗爐

坐緊去機場

唔係難得放假覺搵人玩架咩

星期4都去東京 不過咁熱

懶

🐖

肥人夏天真係會熱死

瞓下瞓下就收工

想睇戲

依排有咩戲好睇

蟻人2?

1都無睇

上咗啦咩

琴日路過戲院見到

冇哂人既

咪喺度囉

瞓啦你

等上機

仲未上機咩

好耐

Delay！Delay！Delay！

歸緊家

開始上緊

東京不嬲熱

東京熱

一早係屋企訓緊

是如何養成🐖

你睇開?

冇睇過

你邊有出過街

比你發現左

起飛未

狗衝返去打機

打機都嫌棄？

最憎人自私打

想打咩呀 一齊打囉

你打咩多

你有咩打先

冇野打

運吉嘅
仲以為你有好game推介

等緊你推介

依家真係無乜game好玩

烏鴉口
真係delay

抵呀

睇你想玩咩㗎啦

886

我依家玩緊rainbow six
我估你都冇興趣啦

瞓醒 玩咩架

槍game黎...

電腦game?

唔知佢係咪講緊Rainbox six siege

冇電腦玩唔到

原來連電腦都冇... 點同你打機呀

怪我囉

咪撚送部俾佢啦

同你玩puzzle and dragon 囉

有聲

我睇開S1

世界十大笑話

係咪仲好多暗瘡？

點解有3個負皮

唔知

係啊你點知架

咁到你出招

我地一齊玩毒撚game

咩係毒撚game

白貓project
pad dse巳經無玩 而家都無乜見人玩

毒撚人生?

白貓好玩啊

仲有無玩

不了，玩到手機過熱，停埋機

冇

玩崩壞3rd

有用同學機玩

棄咗

咁即係玩咩呀

玩你

最毒____

我唔係香港都推到post

去旅行專心啲啦

GAY！

我an機都唔會wo

嘩屌百幾個post
96復興啦

台北好靜

Push

覺得自己好無用

又做咩

我仲無用

我更加無用

終於覺？

岩岩睇到外國細佬玩GAME玩到自殺單新聞，研究下隻GAME，又真係幾恐怖下。

ON9 媒體
同台灣媒體冇事搵事報
條友殺人就話就玩暴力Game一樣
冇野搵人放大

今次又真係唔係咁講，隻GAME我淨係睇精華都開始淆淆地。

準備玩

輕鬆啦隻game 講到over晒

心理暗示 其實可以好撚勁

點解人地做到既野我做唔到
因為我無用

meta game係咁
小巫見大巫

我最鐘意海鮮

come wait u

咩game

溝女game

我又要溝女

你有電腦咪有得溝囉

寄部電腦比你

好啵點比地址你

無mon咪又係無得玩

手機mon

教我電腦點出手機mon

唔知 你寄埋個mon黎啦咁

laptop 咪仲快

自己打工咪有錢買

Ptgf

去日本過夜網吧打機

點解要過夜

無曬人

你咪人囉

好悶

等2日後識台妹先

今日識台仔？

觀光

諗住去邊

觀台仔？

好想換左屋企D網絡線佢

唐樓?

有個fd住啲舊樓好慘 佢嗰橦樓下全部都有寬頻 佢以上就要用電話線

屌你老母啦
有乜理由個廳收wifi得一格

換router囉

關線咩事

台灣好多背影殺手

同埋好多港女

打風？ 做乜9 屯門又大風又大雨

垃圾地方

唔係第一日嘅事

大西北嘅野你識咩？

以為打風
唔知台北會唔會地震呢

我唔識啊
邊有jay巴你咁勁
我究竟應該要點做

樓上咪教左你

你大我啊

應該換邊隻
唔係要拉線咩

你本身用緊邊間

你用電腦?

HKT
用緊Notebook想換電腦

用緊網上送果個router

我都想換router tp link2條天線個款好廢
求平靚正介紹

jay巴好可靠
有求必應
router係外面買架

咩版子嫁
同埋筆直幾多

toto
我諗緊直接係廳按另一個router
成間屋1個router應該唔夠用

係街見到個肥婆對住個毒撚指指點點
覺得個毒撚好慘
希望佢地唔係情侶係兄妹啦

身同感受???

間屋幾大先
同埋多唔多牆
本身個router係邊

寧願無女都唔要肥婆

唔知幾大喎
有幾間房所以都幾多牆
因為個router要放間屋中間
所以放左係其中一間房到

mesh wifi?

我唔會對住毒撚指指點點架啵

知道 肥婆

想笑就笑啦

情侶唔一定一世 但兄妹先係一世

好想去太空館
開返都未去過

十年無去過了

諗住行遠少少食多次KFC，點知間野執左成年

開返好似好正 多咗勁多嘢

咁快又五點
好快就聽日
唔想返工

Keep looking down on me
I am more than you’ll ever be
Cut me deep but I won’t bleed
Gonna kick, kick
Kick me when I’m down

韓妹仲正過台妹

個樣隨意轉換 梗係正

腿腿腿

說好的台灣最美的風景呢

96 又無曬人

我係度架

推下

去旅行既上得最多水

可悲 我的人生只有連登

Megalo Box好撚好睇

笑什麼 你

笑你去旅行都要上連登囉

早知係屋企打機

靚女台妹都幾高

我早排去旅行都係放得一兩張相上黎

去左打P5

爆機未呀

未啊 啱先過左鴨志田咋
返工無乜時間玩啊

wifi mesh wifi?

你會唔會quote錯左

想換router

推

我都想有得慘

屋企人都啱

jay巴同女人去旅行都上lihkg

聽日唔上了

成功

屌原來聽日要返工

仆街9月先有假期

咁上邊個

爽

今日冇人既

好眼訓
都唔知返黎做乜鳩

好攰

星期一訓太多尋晚訓唔著好辛苦

新post留名

office好鬼凍

人喺度！

蕉 姐號召力好勁

好耐冇見

琴晚發夢去左睇gfriend

我之前都發夢見過Eunha

佢地個亞洲巡回淨係韓國同台灣?

12個鐘

未公佈晒咋？

最多訓8個鐘

唔知 好想佢地黎香港

上年7月嗰場有冇睇？

果陣未鐘意gfriend 係依9個月先勁迷

早，上黎推下post 先

rough果陣巳經係buddy

出道開始睇
上年仲去咗台灣睇con同韓國簽唱會

咁正 我由love whisper開始聽 我聽歌好睇melody 所以kpop我有好多都唔聽 係得佢地嘅歌我首首都鐘意

我覺得gfriend 號召力強啲

平日唔夠訓

根本就係

蕉friend

鳩少陣

u don't have gfriend

悶到傻

唔使上堂？

上緊
畫完畫等時間過

撩下同學吹水囉

同學畫緊畫唔想理我

咁同我哋吹水
啱啱食飽飯

食左咩

今日公司又無野做
hea下又一日

食右

唐記！魷魚肉餅飯加燒賣！

想食燒賣

想飲茶食點心
好耐冇食

腸粉咸水角 想食啊屌

唐記都食到四五十蚊

好撚多點心想食
蝦餃燒賣腸粉馬拉糕

咁貴架咩

返黎拉兩老去飲早茶

唐記貴嘢嚟 比中產食

咪撚哥

成日想捉屋企人飲茶 次次瞓到十二幾一點
佢飲完茶返嚟 廢事再捉佢落街

真係好撚貴 一個點心十幾蚊拍得住酒樓

叫佢坐到晏就等你黎食埋先走

窮撚食唔起唐記

食完呢餐呢個月要食麵包

都係飲晏晝正啲 個感覺會好舒服

我要飲水飲飽自己

係因為你起得晏啫

$4個幾一粒燒賣

仲未練好光合作用咩

未啊失敗左

毒撚都唔出街 點練

咁都識計 好撚勁

開窗簾練

四面都係大廈 冇陽光曬到 風都冇滴

好快死

講笑
今日收18 巧kai鮮 玩下電腦就收工

屌你老母 我要裸辭呀

終於肯遲？

do it just do it

叫左成年 做住屌 屌住做

濕曬

休息下先囉hea住搵工

好驚劈完炮搵唔返 又冇積蓄

咁樣一世都搵唔到工
一係就搵住做

人窮志不窮

人工志更窮

仲有成個鐘先放學

搵住做囉咁 頂硬上

仲有三個幾鐘呀我

日日話的起心肝寫cv 結果返到屋企就自動開game 打

又話玩下電腦好快收工

打下手機game

有咩好玩

屌 咁你都知點解搵唔到啦

LIHKG

其實係
份工真係痴線 做左一年 舊年D 同事走晒我已經係做得最耐既人， 同事得一個（已辭 ,做左四個月）加個part time (做到八月轉行）， 加個煙腸（黎左一星期，做到八月返學） , 然後個秘書係咁話我地呢度唔算多野做啦，好輕鬆啦好好做啦，又係我第一份工唔知佢鳩up 定咩， 做住屌屌住做就捱左一年

係頂唔順咪轉
的起心肝寫cv啦

GBF農場 無限既肝

好玩？

見到有全民高爾夫 即down
點知悶撚過閪

毒撚唔啱你玩啦

執CV 其實我的起心肝一晚KO
最恐怖係protfo

咁咪用兩晚KO囉 反正你都唔知話辭就即走㗎啦
認真做咗先

盡力 下定決心其實好難

走出安全區

自己一個食tea buffet 先

PLUS ULTRA

ぬゆり寫歌真係好撚正

難呀？ 唔好辭囉 做死一世囉

你大我呀

咁你做死一世囉

今晚就砌CV (第24次講）

訓撚左起身又夠鐘落堂

而家俾人放食dinner

肥仔樓豬

無哂data啦再見啦各位

大家噉話

好快又會再見到你

隻秋

想飲紅豆冰

真係？
忘記了？

又唔係飲你果杯

諗起就嬲

落去打柒廚房條友囉

陳生又係你呀？
又話冇數據

打柒你ok？

得

都係唔打 本身已經夠柒

就係本身夠柒先唔怕比人打

柒到唔敢望你

毒撚殺手 咪撚哥

柒到冇眼睇

又笑

我睇唔到自己

幾時戴面具出街

每朝洗臉照鏡都想打爆塊鏡

返黎聚果日就會戴

識諗就好 唔好柒親大家

仲有一個鐘就收工啦

關我撚事

kai鮮

陪我一齊收8點啦

返去打機

罰你去睇megalo box

其實咩嚟 見你上面又post
之前又講過

收工 返去打機

第35頁!
返到屋企啦有wifi

第四日先35頁
我潛一潛水姐

膠咩呀

幾時寄部電腦黎比我玩下

你搵隻電話game我同你玩算啦

有冇好介紹

日本你唔洗用電腦交功課咩

一般都係上堂做完交

岩岩先走，屌那星，又比人fake左番黎做野，諗住hea99 render 張圖就走得，搞搞下又order左我做野

唔緊要啦你熱愛工作

唔想做呢啲野，簡單得黎又充滿unknown，姐係不能做完的工作

有冇人PUBG

早兩日無啦啦比佢ban 垃圾game

rainbow six la

手機就玩

垃圾

屌 唔好借啲意賣廣告喎

Norman哥

好眼瞓咩
一陣返到去瞓

想繼續瞓

走堂！

返到學校啦

照走！

今日係電影堂瞓覺算

電影堂咁正
咁咪勁好瞓

一陣準備又瞓死

咁啲櫈係唔係戲院嗰啲

唔係囉 普通課室咋

扯
我瞓先啦ByeBye

又要做狗啦

點解你日日都攰

無哂數據點捱

因為要返工

瞓醒

幾時再有返呀？

寫咗cv未呀

放假咪唔攰

寫左一頁， 差skill 同寫段文扮下野

人醒你又醒

寫文？

寫幾行字話自己好有熱誠 好想做呢行 已經準備好開拓自己既事業咁既廢up

好喜歡她，但她的心已屬於他

我愛的人 他已有了愛人

咁真係瞓醒

她心裏每一寸 都屬於另一個人

扮咩 你地明明一齊瞓

當我正努力變得成熟，可是你已走得很遠，很遠

今晚又要開會
好想射波

盲生，你突破華腸了

午安

垃圾po冇人

Steam summer sale 真係好撚毒。。。

想食雞

辣殺驚 咪玩啦
同我一齊玩rainbow six好過啦

不了

咁撚正都不了

坐等放工

太刺激 想hea啲

Hkbn 新約加鳩我價

好耐冇見phlip哥
我係咪係呢個po已經冇朋友

你朋友咪你自己

人地話咗忙

好撚肚餓

#metoo

食野囉

lag 機搞到遲成個鐘先走得

都話佢工作狂人 佢好幸福㗎！

吃飽了

食咗未

剛食完

食咗咩

大家樂

夠晒頹

睇昆蟲人
2145開場

大陸仔！

威啦港仔

咪撚妹！

點呀cow女王

食屎啦！

係屋企聽動撚歌，又係一日

屌 做嘢嗰度壞冷氣 好撚熱呀！！！！！！！！

未放工咩

未呀

返咩工咁夜都未放

佢不嬲都放夜晚12點

G4 保護證人組

佢新嚟

咪撚蕉姐啦

撚你好過啦

咪撚要我屌你喎

大家早抖
咪撚放工快樂

其實係下半個月先忙 最近都好得閑
我有睇POST
只係搭唔到嗲同唔想講野啫

推po再深潛

一日食一隻雞 訓先

做咩咁既樣

晚安

今日又要畫裸女

早 估唔到買game 都要做deadline flighter

每逢朝早倍想死

好似好正

個model有波有蘿

每朝起身返工都係咁既感覺

嗚呀
比心機畫

舒服係留俾死人

想死

早餐逼自己食麥皮
好撚柒閪難食

做咩咁睇唔開

健康D
出門口三步已經肚餓，又難食，成日既心情冇晒

食穀片仲好啦

圖呢

蕉姐準備死去

日日買份三文治上公司食

肥

樓豬仲肥

屌你老母 又加租

我最肥 180kg

但係你5米高喎

30cm長

5米得30cm長，好慘姐

model呢

佢咪model囉

有波有蘿

去緊富士山

無講錯

識野啵

若是沒有這意外也許經已快樂地

等陣搵人開po，返緊工

推撚爆佢

993

994

995

原來不知不覺又要開新post了

天未黑就收工了

屌你又唔推爆

999

半個鐘仲未爆